繼屈屈毛同屈澤後, 而家出現屈澤粉

黃世澤(世澤老師)鐵粉genzo哥網戰能力算唔算全面撚打哂全波台所有人？

大雞樂 #73381 喺度老屈我 係黃世澤鐵粉
並且post 埋唔知邊個張相, 去同我賣旗嘅相並列, 似係想暗示相中係我嚟.

我幾時幫黃世澤講好說話?
喺交加街38號個post 度in general 咁叫人唔好因人廢言, 又等如幫黃世澤講好說話?

```程式碼

```

點解

我都想知

你成日轉貼世澤老師影片 唔算澤哥粉？

樓主唔識侵條sir？

傻仔

轉貼只係為討論
夠有人轉貼文匯大公, 用嚟討論之嘛

我話黃世澤又唔見你講

你地都冇證據

但你連你嗰個冇人睇嘅fb page都成日share喎 又係為咗討論？ =.=

唔得?

我又唔係只share 佢啲嘢, 而且我又唔係無話佢.
你老屈就老屈啦, 仲死撐

即係你唔係佢fans但會係咁係social media share佢啲youtube片

咁我如果瘋狂轉貼熱時節目應該都唔算熱狗？

咩social media "係咁 share佢啲youtube片"?
我有幾耐無再share? 選擇性失明之後老屈.

貼完屌的話, 咁點叫支持?

咁係因為你個page冇update姐

同樣道理啦 我如果成日貼熱血時報節目 但又有批評佢地嘅話 咁係咪都唔算係熱狗？

我屌你老母黃世柒

幫幫手
mark一眾手足入list

無再share 就無再share 啦
咁即係話你老屈, 無話錯你啦

唔使用反問問題, 嚟轉移你老屈我嘅視線

咁即係你當時有share嗰陣係？

問題唔係理據嚟. #9 你就係屈澤粉.

強國椰汁好好飲

咁我更正 你係前澤粉

請問ゆらゆら帝国(狗隻#25059)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我無支持, 都無死撐佢, 澤咩粉?

其實呢個大雞樂真係好撚柒煩

同感, 係咁死屈

你之前成日轉貼世澤老師影片 唔算澤哥粉？

柒咗就咪撚兜啦

下?樓主都係咁啦

上面講完你又死loop

唔同啦 依家講前澤粉 頭先係講澤粉

一樣係老屈

算啦
呢個傻閪好撚得閒, 幾乎24小時mon實連登不斷引戰
勸你唔好嘥時間同佢鳩up

即係你唔係佢前fans但之前會經常係social media同連登 share佢啲youtube片 ?

咁我如果經常轉貼熱時節目應該都唔算熱狗？

問題唔係理據嚟

所以你一樣係繼續老屈

講得閒樓主得閒好多喎 佢今日未停過

2009年事跡
居歐權夢碎
黃世澤一直聲稱歐盟《里斯本條約》生效後，BNO持有人可以成為歐盟公民獲得居歐權，並言之鑿鑿已有BNO持有人成功闖關。不少網民信以為真，並胡亂批評質疑的人為五毛黨，甚至聲言向平機會投訴高登。2009年12月1日，《里斯本條約》生效，謠言流傳達到顛峰，甚至有網民自稱已買了機票準備移民歐洲。

批評佢=5毛，早係2011年已經有人提出

黃世澤經常就網絡現象發表文章，在文字亦常流露對中共的厭惡，指她經常煽動「自己人打自己人」。又認為網絡上充斥著大量五毛黨，對於與他意見或政見有別的網民留言黃皆認為是「五毛黨所為」，亦視他們的留言為「纏擾行為」，更多次表明擬以法律手段控告與他意見有別的網友 ，黃亦言明禁止網民將其博客文章轉載至討論區。

你覺得黃世澤有問題嘅, 咁屈澤又有無問題呢請問?

理據就係你之前成日share世澤老師啲片 所以我覺得你似前澤粉

唔撚洗爭

首先, 冇人想知你呢類attention whore係唔係熱狗;
其次, 你, 熱狗同黃世澤捉錯鬼一樣, 都係柒

單係share 睇唔到點解咁就係理據嚟
因為無表明支持的話, 咁點"粉"?
拎出嚟討論, 唔必然有支持成份.

所以你一樣係繼續老屈.

咁我如果經常轉貼熱時節目應該都唔算熱狗？

所以話佢真係弱撚智

時事台有條友叫夢燈籠
成日share正苦新聞稿
唔通又可以話佢係藍屍咩

有 黃世澤想知 佢寫埋係個list到

share新聞同share政治評論你唔識分？
有冇邊位會員係成日share藍營KOL100啲片？

你係唔係熱狗幾時變咗係呢個post討論嘅agenda?
你係咪熱狗關我撚事?

你loop 完未? 反問唔係理據嚟
我印象中我本人就無指過任何人係熱普城, 咁關我乜事?

我問樓主意見姐

我問你意見姐

咁你即係為你老屈我呢點轉移視線啦
有無邊個係定唔係熱普城, 關我咩事呀? 我都無話過邊個係熱普城

我吃飯先 等等我

樓主對波大唔大

點呀? 覺得屈澤粉無問題? 轉移咩視線?

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

我問你姐 大就大 洋大就洋大 你講咁多托杉咩

咁話你轉移視線無話錯你啦
喺個屌人屈澤嘅post 度, 無啦啦講第二樣嘢
你而家咪即係幫緊屈澤粉轉移視線囉

嚴格黎講都冇錯嘅 但我想問下椰奶嘅用途唔知去邊搵您姐

咁你覺得屈澤同屈澤粉有無問題?

屈就唔好啦 但做澤粉唔算差

又玩Red Herring
人地問你椰奶關屈澤咩事?

而家我唔係澤粉, 但被屈

你呢度係老屈我又玩Red Herring
因為本post 係講緊屈屈毛、屈澤、屈澤粉
講椰奶就真係Red Herring

吃完 我吃咗揚周炒飯

但你係前澤粉 你fb高登同連登都成日share佢

點睇椰奶飲大波

你想整爺汁西米？

以前係？

呢介要問派

你又再次無新理據之下死loop.

#50 我已經講咗 :

單係share 睇唔到點解咁就係理據嚟
因為無表明支持的話, 咁點"粉"?
拎出嚟討論, 唔必然有支持成份.

所以你一樣係繼續老屈.

似啦

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

我想討論椰奶 您又唔撚上水 唯有喺度搵您

你繼續老屈

你fb都冇咩人理 咁都叫拎出黎討論？

我點解要同你討論椰奶?
轉移完視線未?

佢話似姐 都冇話係

問題唔係理據嚟
無人理係一回事, 想睇其他人咩反應係另一回事

單係share 睇唔到點解咁就係理據嚟
因為無表明支持的話, 咁點"粉"?
拎出嚟討論, 唔必然有支持成份.

所以你一樣係繼續老屈.

佢上面有地方唔係話"似"

佢點解要同你討論椰奶?
轉移完視線未?

我知你熟問下你姐

你fb之前十個po入面有超過一半都係世澤老師

熟? 邊忽熟?

轉移完視線未?

選擇性失明完未?

無人理係一回事, 想睇其他人咩反應係另一回事

單係share 睇唔到點解咁就係理據嚟
因為無表明支持的話, 咁點"粉"?
拎出嚟討論, 唔必然有支持成份.

所以你一樣係繼續老屈.

佢上面講過就唔同而家啦 正如你以前係澤粉 而家唔係

佢似真係唔識

你有支持世澤老師意見喎

你又屈澤粉

有正據就唔算老屈啦

N_Bendtner 佢#92 屈緊澤粉

我咪話而家唔係囉 你屈我屈你？

正如你以前係澤粉 而家唔係啦

推呢個啦，死賤種飲住中國椰奶賣港英旗

佢話你依家唔係澤粉都屈？即係你依家係？

2012 成9年前, 熟? 邊撚到熟?
呢個係證據證明"唔熟"啦

仲有, 你轉移完視線去我身上未?

前澤粉一樣係屈

9年前連雨傘都未有? 又鬥黃?

你八年前袋左八皮至十皮嘢，呢隻椰汁人民幣三蚊罐，計返當年匯率，大約買到28254罐，假設一日飲三罐，都夠飲9418日，姐係25年。

邊個八年前袋左八皮至十皮嘢? 證據?
求其老作啲數字出嚟就屈

唔讲政見 內地(海南)椰奶係好飲 你條撚樣勿盲反

你唔講政見姐，樓主想講

話佢唔係澤粉都屈

似乜?
又想屈/影射?

#108 你無證無據又老屈

我係話: 你話我前澤粉都係屈
唔好打稻草人

你有支持世澤哥意見。。。

有話係你咩？自認？

你似而家係澤粉

樓主啞到。。。

選擇性失明?

假㗎啲奶，飲到啞左

話係邊個都好, 你無證據, 就係人都可以話你老屈.
咁你係無證據吖嘛.

我唔係

我冇打稻草人 你又屈。

回咗又叫啞, 選擇性失明玩晒

你飲大波椰奶。

稻草人論證（英語：straw man）或稻草人謬誤、攻擊稻草人、刺稻草人、打稻草人是曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式

我話你真人啞姐 上網唔算

我話你啞 你話我失明 一樣姐

"話佢唔係澤粉都屈" 係你講
而我係話: 你話我前澤粉都係屈
咁你點樣唔係打稻草人?
你#126係老屈我屈你

證據? 又老屈

椰樹集團有限公司（英語：Coconut Palm Group Co. Ltd.），簡稱椰樹集團，是中華人民共和國的一家飲料生產企業，總部位於海南省海口市龍華路41號。現時業務為生產和銷售各種果汁飲料、牛奶、礦泉水和茶，包括「椰樹牌」和「火山岩」[1]。

選擇性失明, by context 唔係話你物理上失明.
你呢度係用緊quoting out of context 去詭辯

似似地

呢個係抹黑

#121 #131 你都唔係話"似"

當我有回, 但你喺度話"樓主啞到。。。"
話你選擇性失明, 咁就唔係抹黑, 而係事實陳述
所以你話係抹黑, 你係老屈

見你未覆先話你啞姐
你呢度係用緊quoting out of context 去詭辯

我有覆你都仲話"見你未覆"
你老屈就係老屈啦

所以你呢度係老屈我用緊quoting out of context 去詭辯

所以咪話你前澤粉 你之前成日轉貼又支持佢意見

我打個陣你未覆 唔算屈嘅

所以你話我係前澤粉, 咪就係你老屈
你#143呢個講法, 係又對#50選擇性失明嘅講法嚟

你算屈 佢唔係前

你打嗰陣我已經覆咗啦
咁都唔叫屈?

你有支持喎老友

話我係前澤粉定而家係澤粉, 都係老屈

支持佢本人同支持踢港奸走, 係兩回事嚟
偷換完概念未?

係咪佢話太陽喺東邊升起, 我都要屌佢, 先叫唔係"粉"?
屈完未?

有冇證據 冇嘅你就係老屈

你支持人轉移視線?

但你有表明支持喎老友記

樓主似唔敢覆喎

你有冇粉嘅定義拎出黎先？

我笑佢轉移視線姐

選擇性失明姐

支持佢本人同支持轉移視線, 係兩回事嚟
偷換完概念未?

似

你#121 覺得我無回, 但明明我#13 已經post 過理據去證明, #122我只係重post, 咁你就話我啞, 話你選擇性失明, 邊忽話錯你?

對事定對人, 偷換完未?

咁係你講姐 你有冇粉嘅權威定義可以拎出黎先？

我誤判姐 唔算選擇性啦

#151 已經回咗, 你#155 又喺度話"樓主似唔敢覆喎", 選擇性失明完未/

#151 已經回咗, 你#155 又喺度話"樓主似唔敢覆喎", 選擇性失明完未?

我驚大家對粉嘅定義唔一樣

佢似冇啦

粉（英語：powder）一種非常細小的顆粒。

問佢又偷換概念?

佢似網速慢姐

似姐 你敢咪敢囉

你話我係"粉", 咁你唔拎出權威定義?
但以你所舉嘅例子, 你就會連佢講太陽東邊升起, 都唔認同得.

又想屈?

粉係海南話，樓主條內地仔最熟

以你所舉嘅例子, 你就會連佢講太陽東邊升起, 都唔認同得.

似姐 唔算屈 你屈緊我屈。

海南唔係內地啦，樓主最多叫支那仔。

"樓主條內地仔"? 又屈
屈完未?

反問句係肯定句?
你可以話似, 我就唔可以反問?

佢冇咁講太陽喎 你屈緊澤兄？

以你所舉嘅例子, 你就會連佢講太陽東邊升起, 都唔認同得.
咁即係因人廢言先啱?

海南唔係內地啦，你最多叫支那仔。

飲得椰奶都有80%係內地仔 未必係屈

舉緊例子, 你玩完quoting out of context 未?

支那仔?
扣完帽子未?

"80%係內地仔"? 理據?
屈就係屈

唔係啦 我講緊你係黃世澤咁多follower入面其中一粒細小的顆粒姐

扣帽子支那仔最鍾意講

我有十個朋友 八個有飲椰奶 佢地都係新愉民。

樓主唔敢覆啦

佢有理喎，你唔明？

又黎

又屈

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

你而家咪又係繼續扣帽子

quoting out of context有冇維基官方詳盡解釋？

你咁樣叫理據? 你話乜都得架啦
老屈完未?

你係屈緊我 你有十分鐘時間道歉

支那仔（英語：Genzo）一個喜歡飲椰奶的中國人。

ching 都幾好心機

你哋3個我一個人, 回唔切等如唔敢覆?

呢度嘅"粉", 係指"細小的顆粒"? 大雞樂玩完quoting out of context 未?

有冇證據 冇你就係老屈

有冇證據證明佢好心機 冇你就係老屈

自己鳩up 都叫有理?
你都幾偏幫.

自己鳩up 都叫有理?
老屈完未?

我以為姐

呢度得你唔明。

自己鳩up 都叫有理?
又老屈

你話我鳩up 係老屈緊我。

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

係啦 你誤會咗我 你一早問我定義呀嘛

你講得出wiki 有的話, 你唔自己去搵?

我邊比屈緊你?
你呢度係老屈我屈緊你

我諗住你save低哂 會快過我自己搵

玩完quoting out of context 未?

佢唔敢一早問啦

Sor

你成日老屈我屈你啦

ching妙問妙答

第四個嚟緊
我屌你老母

我係話緊佢咁叫無理據
打完稻草人未?

第五個嚟緊
我屌你老母

講扣帽子世柒最叻啦

你係無畀出理據,
咁話你自己鳩up 就係事件
所以你係屈緊我老屈你

唔係無，係你唔明姐。

老媽認同

佢玩quoting out of context 你又幫住佢?

樓主似想幫世柒啦 佢忠粉

我"成日老屈我屈你"?
理據? 你又老屈

咁你係錯
講真我算公道

樓主點睇黃宗澤

你呢句屈緊我。

樓主似唔敢覆

公道自在人心。

乜原來你覺得屈澤粉唔係問題?

好明顯啦
成日標籤人5毛
冇證冇據

我地大家定義唔同 你自己唔一早問清楚

理據就係大家對眼

自己鳩up 一個證明唔到存在嘅所謂自身經常, 已經係無理據啦

第六個嚟緊
我屌你老母

你本身就係 何來屈？

同埋點解你覺得做澤粉係恥辱？

屌你老母 又係呢個樓主 我認得你 柯創勝忠粉吖嘛

幾時想幫世柒?
又老屈忠粉

咁等如其他人屈我做澤粉無問題?

咁你真係飲椰奶喎

好心柒咗就走啦獻世派

我話似姐 你又想老屈？

咁你係老屈我錯

咁你事實係
所以冇問題

你又老屈我屈你

佢轉移視線我做乜要覆?
咁就叫唔敢?

波台又輸

柯創盛，MH（英語：Wilson Or Chong-shing，1973年7月9日－），香港觀塘區廣德選區區議員，香港立法會議員。生於香港，籍貫廣東潮州，民建聯選舉會員。自稱持有於2010至2013年其間透過 Raffles Academy - World Education Council 兼讀並完成英國諾丁漢特倫特大學的工商管理碩士遠距課程[3]，但被該校揭穿並無他的就學記錄[4]。

所以你唔係前澤粉？

似姐

反

黃世澤係點一回事,
我幾時"想幫世柒"?

屌佢老母 又係呢個樓主 我認得佢 柯創勝忠粉來

你呢度係用概念滑轉去詭辯

嘩原來樓主係建制派

大家? 老屈就老屈啦

你老母又要截肢

鍾意黃宗澤有咩問題
佢唱K歌之王好聽過單春

有新嘢

你同佢做啲嘢好似

吓，佢咁慘？

嬲到你

概念滑轉有冇維基(wiki)官方詳盡解釋？

無論係正面定負面, 只要我唔係, 就叫屈
同係咪恥辱無關

光輝普照法, 都係屈

鍾意黃宗澤有咩問題

跟gen哥學返一招半式仲唔cow死女

又老屈, 幾時係柯創勝忠粉?

你唔係我出面出post幫你澄清返？

我好嬲
但你同你老母好慘

但同內地人有咩關係?
呢度係老屈

你覆咗

回唔切又畀你話"似唔敢覆"

咁你有冇飲椰奶？

你條撚樣2016投左條撚樣

無出現過就連似都唔會
仲有你話係忠粉呢句, 無話似.

唔係事實嚟
所以就係屈

Genzo哥咁搞法晚晚冇飯食架喎

係真，要捐錢畀你個仔出殯真係好慘

上面屈我柯創勝忠粉

又老屈我柯創勝忠粉

我冇小朋友
你柒到
btw你唔好嬲

樓主條撚樣對爛牙佬係有鋪癮

你呀嫲畀車碌爆頭好返未btw

人哋無證無據老屈我, 你又認同?

唔係

條撚樣投謝偉俊

我讀書少 唔知樓主up乜春
雖然你話自己唔係世柒粉
不過個個都覺得你係 是咪應該檢討吓

你條女落咗冇同你講唔好嬲

唔好嬲啦

似? 我幾何指名道姓話邊個係5毛?
我幾時有話過邊個係熱普城?
又老屈

你都係，除帽先啦你

我冇女
你又柒
你嬲到語無倫次

你冇證據係老屈。

by context, 呢個post 講緊屈係黃世澤fans

頭頂綠哂都仲上連登，有心人

你有，你話冇係老屈

體諒嘅
你身世咁

概念滑轉
李天命將歧義造成的不當推理稱作概念滑轉。其中若詞語本來便可理解為多種意思，稱作概念混淆；若將詞語以違反一般用法或正確用法的方式使用，則是概念扭曲。

咁你係慘啲嘅...

波台射喱眼阿叔出沒注意

黃宗澤（英語：Bosco Wong，1980年12月13日－），籍貫廣東潮州 ，香港演員及歌手，現為邵氏兄弟藝員，前香港無綫電視男藝員及前東亞唱片旗下合約歌手。2013年於新加坡《星和無線電視大獎2013》獲得3獎成為大贏家，包括「我最愛TVB男藝人」，成為「TVB新加坡視帝」。2014年憑電影《男人唔可以窮》榮獲第6屆《歐洲萬像國際華語電影節》「最佳男主角」，首度獲封影帝，亦是現時首位TVB合約藝人獲得電影男主角的獎項，成功跳出電視圈的框框；其後亦於《萬千星輝頒獎典禮2014》及《萬千星輝頒獎典禮2015》連續兩年獲頒「中國內地最受歡迎TVB劇男藝人」，成為「TVB內地視帝」。

你2016票投柯創勝

你仲上？

你條撚樣係李天命粉？

搵多幾個人屈, 咁咪可以做到"個個都覺得你係"咁款囉
屈之嘛, 點屈都得

李天命傻閪來

loop 完未?
回唔切又似唔敢覆?

定其實係杜汶澤？

你睇睇醫生好，精神錯亂得咁嚴重

by context 呢個post 唔係講緊黃宗澤

佢條撚樣曲線幫李天命宣傳，咩居心？

睇黎應該好快輪到我

點解你老母喺醫院你都咁得閒

波台又屈錯人

樓主2016係藍，當年高登幫柯創星拉票都唔投皇上，我屌佢老母。

又老屈我係柯創勝忠粉

係老母醫緊你呀嫲單爆頭case

今次認真嘅
你咁蠢唔好上連登啦

你又老屈
證據? 無證據吖嘛你

樓主越暴越多，原來係黃世澤柯創盛李天命粉

老屈完未?
呢條友乜水嚟?

天網恢恢，疏而不漏。

你最叻手足坐監你就上嚟9up

次次一個波台被人屌就個個出晒精
你地俾人地1on1得唔得？
我想睇佢地啲論點
唔係睇你班友係隔離搧風點火圍攻人，辣火頭

原來你老母都死咗
喺下面醫緊我阿嫲

佢極反皇上反人類反社會人型炸彈。

唔怪得知咁鐘意詭辯

邊個投謝偉俊? 證據? 又有人玩老屈?

柯創成

講真我想睇圍屌，1on1咁無聊。

又老屈

呢條友又邊個嚟?

你唔知你呀嫲未死透？

你條撚樣又認得條撚樣?

樓主2016係藍，當年高登幫柯創生拉票都唔投皇上，我屌佢老母。

9up還9up
叻還叻
你就真係蠢 因果關係都唔識

你呢度老屈我2016票投柯創勝

又粉?

天命哥

hi 世柒

講到好似1on1你地贏過咁

引用一句就係曲線幫李天命宣傳?
又屈

天命最高。

波台班手足嚟，但係一個都冇畀人拉日日生勾勾上連登明啦大家

又老屈
幾時幫柯創星拉票?
屈完未?

你知唔知樓主2016係藍，當年高登幫柯創成拉票都唔投皇上，我屌佢老母。

樓主有冇睇李天命的思考藝術？

你勁25 唔打了 拉

越屈越多, 你而家幫埋手屈

越屈越多

屈就係屈啦你, 無證無據係咁不斷屈

因果關係咪你地煽動手足上街畀人拉去坐監

繼屈屈毛同屈澤後, 而家出現屈澤粉

點睇佢同您一样

其實都無主動屌波台人

波台勁撚多黑警25台嚟

幫手轉移完視線未?

請問ゆらゆら帝国(狗隻#25059)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

嘩 你本末倒置都有

唔撚識佢

不過有舉報人

又老屈

幾時"樓主2016係藍，當年高登幫柯創星拉票"? 根本無啲咁事

又一件出嚟老屈
幾時又柯創勝忠粉

你2016投佢

唔識佢都可以投同幫佢拉票，你想用掩眼法？

又老屈, 幾時"樓主2016係藍，當年高登幫柯創生拉票"?
屈完未?

係。佢高登幫佢拉票

講真柯創盛就未必，但李天命一定係。

你唔投皇上。

你hi緊邊個?
呢個post 內, 應該無黃世澤喺度

你又老屈"樓主2016係藍，當年高登幫柯創成拉票"
屈完未?

我真名叫黃世澤喎

佢唔投皇上係事實，我屌佢老母

你話咩就咩你又唔洗坐
波台手足成最大贏家，全部冇事

世柒你咁多個分身唔會人格分裂架咩？

唔投鳩達可以投泛民，投柯創盛係咩人心照

btw 拉

轉移完視線未/

請問ゆらゆら帝国(狗隻#25059)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你又老屈

你又老屈我投同幫佢拉票

你又老屈我高登幫佢拉票

其實樓主唔洗咁上心，黑警台班25其實都係圍爐多

又老屈我高登幫佢拉票

咁又點? 先證明我係同一區先啦屌你
屈得就屈

你有冇證據證明樓主上心？冇證據即係老屈

紅衫魚（或者叫紅衫、金線鯉，拉丁學名叫Nemipterus virgatus）係一種鹹水魚，魚身紅色，上面有幾條黃色嘅

紅衫魚分佈喺日本南面到澳洲西北面一帶嘅西太平洋，係東海同南中國海北部最重要嘅商業魚之一。近年畀人捉得太多，家下已面臨滅種威脅。

淨係阿狗都有2個有po過被捕紙
仲有大把冇出聲
似你哋cctoy班傻閪咩

想老屈我係黃世澤分身?

我問問題都叫屈？

睇唔到有咩證據你係

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

又老屈
幾時投柯創盛?
屈完未?

請問ゆらゆら帝国(狗隻#25059)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

佢都講得出係波台開po叫人送頭啦

你黑警想引手足自貼身分證，屌你老母。

轉移完視線未?

你簡體字。

又屈cctoy黑警台手足又砌生豬肉
成班25得兩張被捕紙咁多

你老味quote李天命

上面成條thread 都屈緊, 你咁問得, 唔係跟住屈係乜?

你25唔驚我屌姨媽(你老母)?

是但啦
你條傻閪厚面皮都唔係第一次見

問題你可以答唔係，點屈？

樓主唔投皇上。

兩張被捕紙，黑警台哂冷了

又老屈. 幾時引手足自貼身分證?
屈完澤粉就屈黑警?

上面成條thread 都屈緊, 你咁問得, 就算我答唔係, 你咪又係幫緊佢哋

講叫人送頭點比得上時事台

又無理據老屈

樓主淘寶買旗集運一次買1000枝，包埋郵成本價4蚊人仔一枝，賣比手足120蚊枝，賤到

兩張被捕紙
分分鐘一場學界計分紙都厚過呢兩張嘢

問題點有肯定嘅成份？

其實樓主好啱，正如我次次都屌柒黃牙柒，但實際上我係佢fans

cctoy最多係傻人多
但同黑警台班黑警25冇得畀

你無恥到

成班都老屈緊, 你咁問得, 已經係幫緊佢哋屈我啦

唔係黃絲咪唔投 有乜問題

老屈，書面叫誣衊、誣告，係種唔道德甚至犯法嘅行為，通常指故意將一個無犯過事嘅人話佢犯咗事，影響對方聲譽，甚至令對方坐冤枉監。

黑警台兩位手足坐緊啦你上嚟念力救手足

我問問題都係屈你？你讀心？你算唔算老屈緊我？

咁你呢
你推風水po救？

Sor 老屈黑警台手足坐監係我唔啱，分分鐘自己人落charge上嚟扮
睇下個台全部人冇穿冇爛就知有古惑

樓主李天命粉，信天命最高一定係藍啦。

我冇話我係同路人又屈

點睇lunch gor話自己爬緊喜馬拉亞山

#159 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點睇

嬲到班黑警

原來藍絲黎
唔怪得啲post全部推人去死

咁你坐緊未，定係監獄上到連登

你自己係報案室影要幾多有幾多，唔計啦。

我hack咗ac

無恥到

條友似投左共轉做污點證人啦。

蠢得過你嗰兩位手足信，你咪精囉冇上街，抵你有連登上啦

佢哋老屈緊我，你問嘅問題同佢哋同一個方向，咁你都唔係幫緊佢哋？起碼客觀上係緊緊佢哋。冇話錯你啦。你呢個係老屈我屈你

最無恥係日日上連登念力抗共嗰啲偽君子

你

Quote佢一句就藍？係咪要因人廢言自係黃呀？老屈完未呀

又屈人抗共無恥到你

嗰2隻鬼黎由佢死啦

問個問題你都讀到咁多心？

黑警台班25砌人生豬肉有一手

你個問題同上面嘅老屈我，係同一方向喎。斷章取義完未呀？喺度用斷章取義屈我讀心

講真坐緊監上唔到連登，咁其實波台可以有無限個手足

我覺得叫雞被捕都應該計做手足嘅

咩同一方向，你諗多左啦

唔似啦，得兩張被捕紙咁大把

全部坐緊上唔到連登啦。

係真，貼被捕紙嗰兩個應該係鬼嚟

不嬲話佢地係，你睇得幾準呀

不過上嚟扮手足我都祝佢早日坐監

屌，樓主去左睇李天命？

上面係咁老屈我係柯創盛忠粉

打完稻草人未？

佢wiki緊

講真，真手足全部坐曬監，今時今日上得連登唔係黑警就係五毛。

你
開花啦仲忍

問下姐見你咁耐唔見人

冇成本做乜唔做

似啦，條友得閒冇嘢做就最鍾意睇李天命同wiki，有嘢做就係上高登幫柯創盛拉票。

連登鍾意幾時上就幾時上，鍾意幾時唔上就幾時唔上㗎啦

係咁作啲嘢出嚟跟住轉移視線去第二度

除咗真藍，其他全部超能力系手足嚟，日日發功念力抗共

問問題又轉移視線？咁你講曬佢囉我唔講嘢喇

你無理據之下話“條友得閒冇嘢做就最鍾意睇李天命同wiki，有嘢做就係上高登幫柯創盛拉票。”
即係你又老屈我啦，話你老屈，冇話錯你啦

醒目少少都知咩叫明哲保身

你問嘅問題同topic完全冇關呀嘛。你唔鍾意可以唔上㗎，你嘅選擇嚟咋嘛

等睇站務台又爆post

我講緊條友係我自己，咪誤會。

台仰哥

放心黑警台捉唔到的，班25 trace唔到念力

咁又唔好咁講，時事台手足只係坐緊監，唔代表好多黑警嘅。

樓主你唔識張俊傑(傑哥)？

依家先收割光環？

似唔識？

佢渣狗

頭先去咗吃甜點

都似啦 唔係點會咁井野

吃椰奶？

轉移完視線未？我識同唔識邊個，關個topic咩事?

佢轉移視線你又幫佢轉移視線?

係 比樓主搞到我心郁郁

係, 之前捉到一隻

點會唔關topic事呀？你個po講緊嗰張相咪係傑sir
你轉移完視線未？

你食椰奶唔叫樓主？

ching真心有料

2018好大機會係黃

我個post講緊屈澤，你無啦啦講去張相度已經係轉移視線啦

佢轉移視線你又幫佢轉移視線

樓主係轉移視線高手

老屈完未？

你講張相先喎老友

咁你確係高手 好多人都比你睇穿

你老屈夠人老屈你未

係, 應該係佢出被捕紙畀兩位波台手足
希望果兩位手足可以順利坐監🙏 入到去幫手反偵測🙏
好人一生平安🙏

呢個係時事台嘅？咁真係樹大有枯枝

張相我貼出嚟㗎咩 ？！邊張相呀？！成個post都係講緊屈澤問題，轉移視線未？

係啦佢呢連我個腦諗啲咩都可以幫我諗埋幾犀利仲唔係高手

此人黑警台的🙏

我問吓佢食乜你又要管？

我冇轉移視線 唔好打算屈

你老屈完人哋老屈你未啫

你要話我老屈人，麻煩請拎出證據。你呢度係老屈我屈人

#1

並且post 埋唔知邊個張相, 去同我賣旗嘅相並列, 似係想暗示相中係我嚟.

我搵唔到呢個台，係咪得你先有

我冇話你轉 我話你高手姐

想問樓主知唔知香港邊度有得賣

呢個post唔係講食嘢，話你轉移視線邊有話錯你

你打咗都十個鐘呀你又打夠未呢

我幾時老屈人？你有冇畀理據，你呢度係老屈我屈人

咁呢個po講咩

屈毛
屈澤
屈東

關你咩事先 有邊個講話喺呢個post唔可以講食嘢先邊條例限咗先

體育台🙏我身邊全部警察朋友都去開體育台, 賭波叫雞好多同路人
圍內叫黑警台

ching有咩證據人地係屈你澤粉

你無啦啦撻個人名出嚟，撚知你講緊乜嘢呀？

我打咗十個鐘乜嘢呀？我冇打稻草人喎，唔好打算老屈我

上文下理囉

Topic唔識自己睇？

所以你唔識我貼嗰張相條友係乜水？

原來你圍內係咁叫，我長知識了，唔該你

打字囉柒頭

咪講緊食椰奶

咁佢轉移視線就係人都可以指出㗎啦
我有話錯佢咩？

話我係澤粉但係冇畀出證據，已經係屈啦

係我屋企都叫開椰奶做屈澤粉

係, 體育台貼被捕紙兩位手足都係警察臥底嚟
佢地好快會成功坐監, 混入手足裹面

上文下理？冇喎。邊度嘅上文下理呀 ？求其講句，你咪又老屈囉

咪就係，根本樓主自己講嘢表意不明

你要屈就點都得㗎喇

傳咩移視線？ 佢哋鐘意通講椰奶有咩問題先

差緊第3張被捕紙, 你有冇多

好，你要加油

上面講緊打稻草人， 唔係打字 。你轉移完視線去我身上未？

我貼傑哥張相係想同你講想買椰奶可以搵傑哥 佢好多貨

個topic講緊屈澤呀。轉移完視線未呀

繼屈屈毛同屈澤後, 而家出現屈澤粉

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你唔好廢話啦
你係咪要早日坐監

玩完概念扭曲未？

咁你又唔講清楚

你又讀我心呀？ 我就係想講打字咁點？點解我一定係要順你意

我鍾意發表啲咩言論係我嘅自由喎

佢玩概念扭曲，就老屈我唔明

訓醒未, 香港藍嘅要坐監?

咁你又唔講清楚，好難怪人誤會

你自己祝自己

扭曲咩概念啫，你自己講嘢含糊不清， 拿卡睇得明我講緊椰奶，我又睇得明係椰奶 ，點解又係我問題先

轉移完視線未？

咪係

兩條友三個鐘推咗24頁

你錄音機嚟㗎

繼屈屈毛同屈澤後, 而家出現屈澤粉

剛拎了第3張被捕紙, 準備坐了

Topic有字㗎， 你自己死屈㗎

你冇講清楚喎

你話我想暗示相中人係你 我澄清返姐 咁都轉移視線？

又用訴諸言論自由呢個邏輯謬誤 。上面講緊打稻草人 。咁你講話“打”，將佢理解為打稻草人， 係正常解讀。 你無啦啦又喺冇預先講明之下再去改咗第二個意思，你就係用緊quoting out of context。仲有我都係質疑嚟咋

唔知淘寶有冇賣波台手足同款被捕紙

即係點？成日share令人覺得係打手fan屎好合理姐？

Topic講到明，都話我冇講明。你自己扭曲概念，就喺度老屈我

Topic講到明，都話我冇講明。佢自己扭曲概念，就喺度老屈我

追下post 啦師兄

Topic講到明講緊屈澤，都話我冇講明。你自己扭曲概念，就喺度老屈我

椰奶好唔好飲先

你哋不斷轉移視線，咁係咁問㗎啦

Topic上面嘅字，邊忽冇講清楚呀？！老屈完未呀

追左2個comment了

飲左椰奶未?

呢個post講緊屈澤，你講乜撚嘢椰奶。
話你轉移視線冇話錯你吖

Share就打手?我夠有share路透社新聞啦。咁係咪又路透社打手呀 ？你咁講一啲都唔合理喎

轉移完視線未？呢個post講緊屈澤

你點解咁驚椰奶兩個字
問左25頁都唔敢答

我想講我唔係想暗示相中人係您。。。

驚乜撚嘢？老屈完味 ？你係轉移視線我就可以指出㗎喇

你唔skip左"成日"兩個字喎
同埋新聞本身就同fb post寫既野唔同
一個正路係要客觀另一個講幾多個人觀點都冇問題

哦，咁你一齊post又想點？

佢問你姐 你使唔使驚到手震?

你老屈佢手震

你成日post某間報館嘅新聞，都可以畀你話淨係打手㗎

我有幾耐冇post過黃世澤嘅嘢呀？

我有開post問你椰奶問題 你唔回覆 咁咪過黎問囉
同你去連仔生日po問佢五毛問題一樣姐 唔計轉移視線啦

打完稻草人未？乜嘢驚到手震？
喐啲就打稻草人嚟老屈

想話你知傑哥嗰邊好多椰奶

五毛問題係公眾利益問題。你搵我嘅唔係 。用完類比錯誤去詭辯未？

咁係咪唔否應經常post黃世澤時係打手？

你又轉移視線

單係post ，係難以評論係唔係打手。 呢個唔係足夠證據來。 因為post文匯大公都可以只係post出嚟畀人屌

我都想問清楚你椰奶既益處 佢幫我問都算公眾利益

呢樣嘢唔關我事。轉移完視線未？

好多會員都想知邊到有椰榭牌椰汁買 點會唔係公眾利益？

點解無端端拉到去椰奶

你問我想點我答你姐

比多啲人知邊度有得買椰奶都係公眾利益

但問題係呢樣嘢完全唔關我事 。五毛問題直接關連尼住事。用完類比錯誤詭辯完未？

樓主應該算係呢方面嘅權威

轉移視線嘅嘢 你識條鐵咩

樓主係椰奶connoisseur

你有買過 我估連登應該得你知邊到有得買 點會唔關你事？

呢個topic講緊屈澤，轉身完視線未？

你又無視"經常"兩隻字喇

轉移完視線去我身上未？

問你都唔關你事?
呢度得你係專家

咁你唔去我問你個椰奶post答 我咪過黎問

九年前嘅事我撚記得

轉移完視線去我身上未？

九年前

佢問姐

咁椰奶點關佢係咪澤粉事？純粹好奇

九年前連雨傘革命都未有 ，所以話 班友係轉移視線去我身上，冇話錯佢哋啦

咁唔係轉移視線？

可唔可以幫手查查紀錄？
講真全連登可能得你知邊到買到椰榭牌椰汁 好多會員飲唔飲到椰汁就靠你提供資料

平生都未試過咁好飲既椰奶
相信世柒個口都係飲椰奶飲爛既

轉移完視線去我身上未？

唔關我事嘅嘢唔想理。你而家不斷轉移視線去我身上

咁你答d椰奶係邊買未得囉
答完咪同你傾世柒囉

冇話關，大雞巴想問下椰奶姐，樓主作賊心虛唔敢答姐

唔關 但我係另一個post想問佢佢唔答 唯有係呢到問

同佢去連仔生日po追問連仔五毛問題一樣

全連登可能得你知邊到買到椰榭牌椰汁
咁都唔關你事?

ching可唔可以唔好成日執走我句野入面幾隻字，扭曲完個意思先覆？

講真 飲椰汁關雨傘革命咩事先 你條撚樣又想遷移視界？

佢唔敢答啦

可能？
九年前嘅嘢而家我唔知喎。咁關我咩事呀

轉移完視線去我身上未？

我兩年前都仲食緊金拱門添

Btw 第一次聽有依隻椰奶

但關乎好多位會員嘅利益 我只好過黎問您

似想

連登嘅問題係。 關連尼住事嘅公眾利益
你所講嘅係唔關我事嘅嘢
轉移完視線去我身上未？

認真 我都想飲下呢隻椰奶
但佢唔講
好野留番比佢同世柒

好

即係話樓主係咪澤粉依個話題已經終結咗，依家係椰奶問題

佢損害緊極大量希望飲椰榭牌椰汁嘅會員嘅利益

“成日” 都係一樣。 你對我其他論點選擇性失明完未？

Okok

椰汁關咩屈澤事？
轉移完視線去我身上未？

唔知等於唔敢答？ 老屈完未？

你條撚樣研究左九年椰奶都敢話唔關你條撚樣事?
咁你係講緊大話

你哋要轉移視線，我做咩要陪你一齊轉移視線？

到時我地買到會請返你飲啦 點會唔關你事？

1. 無人想知有無咩屈澤粉
2. 全連登都想知樓主椰奶係邊買
根據呢個邏輯為左公共利益樓主應該將topic轉返做椰奶 唔係世柒

咁又唔好咁講

世柒還世柒，佢還佢佢飲椰奶拉唔到去世柒到嘅

轉移完視線去我身上未？
講咗我唔撚知

你日撚日飲都敢話唔知?你係講緊大話

終結乜嘢？到而家佢哋都仲係屈緊我

咁又係 唔好拉去世柒度
都係講番椰奶啦

係 樓主澄清咗雖然佢之前經常係FB(十個post入面有七八個都係)同連登share世澤嘅嘢 但佢並不是澤粉/前澤粉 依家只剩下椰奶問題

老屈完未？
係咁將啲唔關我事嘅嘢 ，老屈去我身上

你條撚樣研究左九年椰奶都敢話唔關你條撚樣事?

九年前嘅事點解而家會關我事 幾時研究咗9年？你又老屈

全連登可能得你條撚樣買過 咁都唔關您事？

咁你係咪想講
1. 新聞報道 = fb post寫既野
2. 因為成日post某報館新聞唔算打手，所以成日post某人fb post寫既野都唔算係打手

你答係定唔係得喇

依家成個討論好難搞喎，泥漿緊

你上面嗰位喺度老屈我作賊心虛。自己轉移視線就喺度屈我

完咗啦 依家大家都知你唔係澤粉

未必 有派

你話佢唔係澤粉似屈緊佢

條撚樣勁自私 置好多會員利益不顧

轉貼但係唔係不分青紅皂白都支持，咁點解係打手？

你叫黃世澤唔係黃世柒就知你係柒粉啦

派條撚樣飲椰對牌 狗都唔吊啦
大家都想飲椰榭牌 但樓主條撚樣收收埋埋

人地係明老屈都無計，依家成個討論spin 咗去椰奶到

有大家都知咩？唔覺喎。上面話過我係澤粉嗰啲 ，係咪全部都有聲明我唔係呀 ？無啲咁嘅事喎

嗰隻椰奶好耐之前飲過真係唔錯 但係而家好少見

睇你地討論樓主係真係知香港邊到有得買？

咁你去椰汁po答咪得

我叫熱普城唔叫熱狗添，咁我係咪又熱普城呀？

你又知冇？有沒有證注？

好似老豆買過黎飲 我未飲過
樓主條仆街肯定收埋好多係屋企

成班都擺明老屈

樓主知唔知間野仲喺唔喺度？

唔關我事嘅答乜鳩
轉移完視線去我身上未？

點屈你?
你無飲過椰奶?
個post唔係你開?

係啦 我search過全香港得樓主有出過post討論呢隻椰奶

你似係啦

點解個個連登仔都係咁，係定唔係都唔識答

又要我證明“冇”？ 用完“證明不存在”呢個邏輯謬誤詭辯未？

椰樹集團香港辦事處
联系人 ： 蔡群威
联系电话：（852）21552163
传真电话：（852）81487764
地址：香港文咸东街68-74号 兴隆大厦10楼

樓主可否pin this

轉咩移 我只係care椰奶

你地上面講嗰啲我都冇睇

九年前嘅嘢，而家唔撚知，有幾出奇？
仲有，呢個post係講屈澤

轉移完視線去我身上未？

慘了
你可能成為第一個因為問椰奶入世澤五毛list既人

我用概念滑轉你唔提？

李天命將歧義造成的不當推理稱作概念滑轉。其中若詞語本來便可理解為多種意思，稱作概念混淆；若將詞語以違反一般用法或正確用法的方式使用，則是概念扭曲。

似乜？又想屈？

公眾利益黎 全連登得你知 問你都正常啦

我飲過椰奶既話 十年前我都會知
比人感覺你講緊大話 有野暪住大家

你嘅問題有問題咪唔答囉
咁事實上呢個唔係足夠嘅證據去話一個人打手呀嘛

你條撚樣又出概念滑轉？

李天命將歧義造成的不當推理稱作概念滑轉。其中若詞語本來便可理解為多種意思，稱作概念混淆；若將詞語以違反一般用法或正確用法的方式使用，則是概念扭曲。

不如我整個結論先啦各位

縱使樓主以前有post 世柒嘅嘢，仲要幾頻密添，但係都係以前嘅事啦，佢都唔係澤粉嚟嘅

希望大家認同依個結論啦

然後依家成個post就到樓主n年前飲椰奶嘅問題啦

大家認同嗎？

呢個post講緊屈澤

轉移完視線未？

認同
但佢不停轉移話題
係咪想暗中炒高d椰奶

認同 pepe哥超公道 樓主幫手pin

你又好嘢嘅

樓主pin this

N世前嘅嘢，仲關我咩事？

想飲個椰奶啫

佢勁自私
唔想畀人知邊度有得買

無嘅，你我都阻唔到佢地繼續談論依件事㗎啦

不過你依家無飲就得啦

我小學果陣都飲過蒙牛添

無好耐， 班友似想掘我舊嘢，要搵位入我，都要掘到成九年前嘅事

口口聲聲公眾利益 佢自己飲得 其他人唔飲得

得你知點買

我唔知嘅嘢仲關我咩事？
轉移完視線去我身上未？

無人關心你
所有人關心緊支椰奶

你去check下當年點買咪知

我諗你唔係好明點解我要咁問
因為係你自己攞新聞黎做論點比較先
咁我覺得新聞同fb post既野係唔同類型，攞黎比冇意思
但你又攞黎做論點，咁咪問清楚係你眼中係咪同一類野黎囉
結果唔答

第二個問題係喺第一個問題個答案係Yes之下先有意思
純粹double check你套logic

既然你乜都唔答咁問你點先算有足夠證據又答唔答得？

我話咗我唔知啦 係你喺度唔信之後死loop

轉移完視線去我身上未？

屌我反而想知仲有無得買純粹想知

咁就唔好問我啦，唔關我事嘅
轉移完視線去我身上未？

我一定仲有contact?
轉移完視線去我身上未？

可能全香港得番樓主有貨

你講到天上有地下無咁
點會唔記得

幫我平反啦，連登屈我五毛

咁我上面答咗你喇， 不分青紅皂白盲撐， 你咪可以有足夠證據話佢係打手囉

講咗好多次唔知
轉移完視線去我身上未？

圖表分析 PR 點用 All Talk No Action 洗你腦，用 meme 指導你既思想 (2)

出左 (2) 巴打幫手推下

重點唔係屈五毛到，屈澤粉

你要抖下

佢應該有聽世澤老師講要儲糧 分分鐘仲有幾廿箱

九年唔見咗有幾出奇？
九年前覺得好嘅而家一定覺得好？咩邏輯？
轉移完視線去我身上未？

你check下咪知有冇

你叫邊個幫你推 ？我就一定唔撚得閒。你睇下上面發生咩事

點為之不分青紅皂白？係咪有客觀標準？

屌佢老母自私到呢
遲下可能一枝椰奶五十歐
仲貴過世澤老師d口罩

乜嘢都冇留底，check乜鳩?
轉移完視線去我身上未？

咁係咪加個"前"字變做"前澤粉"就冇問題？

d post 上左吹水台我見到順手 post 埋

黃宗澤本人？

你乜都要問嘅，咁你憑乜話我係打手

你似椰奶打手多d

“前”都要證明
你話係就係？

咁依家有冇話咩牌子好飲

樓主算全連登最熟

做咩屈我話你係打手

無㗎啦。依家你係澤粉嘅嫌疑已經無咗係椰奶依個話題啫（放心依個唔係issue 嚟）

你依家都唔知邊到有得買果d椰奶啦，係咪？

咁似乎你有d意見喎

你冇咩？咁你原本講緊啲乜？

N世前嘅嘢，知條毛咩

都話無人咁得閒講你
講緊d椰奶

“樓主”係你講嘅

轉移完視線未？

追post啦，我一直食花生想了解下你地d屈人準則係咩姐

咪係囉你直接唔知咪得囉

N年前飲椰奶，咁耐無飲你點會知呢係咪

你飲咗椰奶咁多年 唔問你問邊個？

樓主似蔡群威

健sir

認錯人啦ching
我淨係講椰奶

佢有幾可屈人呀？

我地中咗樓主計

咁我唔係，人哋夾硬話係，咁唔係屈，仲係乜？

原來樓主條撚樣出概念滑轉？

樓主先係pr 上黎帶風向賣椰奶

有冇維基(wiki)官方詳盡解釋老屈定義？

似。

我搭咗N次我唔知喇，班友繼續喺度loop咋嘛

“飲咗咁多年”？又屈
轉移完視線去我身上未？

又想影射乜？

轉移完視線去我身上未？

樓主係pr 上黎帶風向賣椰奶，
順帶一提，樓主2016係藍，當年高登幫柯創成拉票都唔投皇上

未

咁由佢地loop 啦無計

依家你得一個答案咋嗎

冷靜d

坐未呀你

老屈完未？
幾耐無賣嘢？

轉移完視線去我身上未？

咁其他人個標準黎計經常post某人fb post就當係
有咩問題？係cctoy講句野唔啱聽直程俾人屈毛添

轉移視線係邏輯謬誤唴一種嚟

係咁就好呀，樓主同我地可能就嚟造就下一個農夫山泉

其他人屈毛等如有人屈我冇問題？
屈我就屈我啦

我hack咗佢ac姐

概念滑轉都遷移視點？

幾耐？

你今晚未吃飯？

當我冇概念滑轉，而你咁問嘅時候，係咪將視線轉移咗去我身上呀？ 而且我係點 ，同屈澤有咩關係呀？

我係講緊標準個問題，唔係講緊cctoy屈毛所以冇問題
大部份人標準就係經常post某個人既野就係打手
提cctoy只係指出佢地標準更低，直程連post都唔洗，講句野唔啱聽佢地就當你係5毛

咁我諗你連登都上左咁耐，唔會唔明d人咩標準掛
奇怪俾人話係澤粉有咩咁出奇
人地又唔係你肚入面條蟲，覺得係咪講，你又證明唔到自己諗咩，又改變唔到人地standard

反問，係要佢提出理據。
佢話“樓主係pr 上黎帶風向賣椰奶，
順帶一提，樓主2016係藍，當年高登幫柯創成拉票”，根本無無理據老屈

樓主2016係藍，當年高登幫柯創成拉票

反撚有問你似係思想滑雪

當我唔係嘅時候， 對我嚟講就係屈，咁人哋屈我，我點解唔可以反駁呀？

點睇#836

又無啦啦提椰奶 轉移完視線未？

人哋老屈我嘅說話，跟住quote嚟指出佢冇證據老屈 ，咁又轉移視線？你都係老屈我轉移視線

無老屈你 做咩起哂鋼?

咁而家好多人標準係經常貼某人fb post就係fan屎打手
定義係咁定你可以唔同意，點駁？
你最多可以唔跟

佢話“樓主係pr 上黎帶風向賣椰奶，
順帶一提，樓主2016係藍，當年高登幫柯創成拉票”，根本係無理據老屈

咁都叫無老屈？證據？

問創哥啦

轉貼但少評論， 已經無足夠理據證明係打手啦。

你講嘅，就你畀證據。
你冇證據，你就係老屈我

你都講傑老闆係唔知邊個啦

私怨po

咁又點？你又想玩“證明不存在”呢個邏輯謬誤？

條撚樣係咁

屌你明唔明呀，根本就冇客觀定義
大部人個把尺係咁咪係咁囉
見你成日post咪當你打手攞
人地唔係圍住你把尺黎做標準

反，你老屈完我“樓主係pr 上黎帶風向賣椰奶，
順帶一提，樓主2016係藍，當年高登幫柯創成拉票”未？

證明不存在有冇維基(wiki)官方詳盡解釋？

而家唔係“我把呎”，
齋post根本咁樣已經話係打手，已經有問題
Post唔代表入面所有嘢都贊成 。討論區轉貼， 最多只可以話post嗰個人係想討論呢樣嘢 。想討論，唔代表必然支持。

你講嘅，就你畀解釋。

畀完解釋，你又再問解釋。當我再畀原解釋，你又再問解釋，咁你咪loop爆？

咁你有冇淨係抽d想討論既point出黎而唔係成個原post撻出黎？
人地知你貼緊邊個人既post咁睇黎你係成個post直接轉貼喎

之前有畀過？ 我可能miss咗 可摸以貼多次？

一條片點抽呀 ？點解要抽出嚟先至叫做ok呀 ？睇人哋咩反應唔得呀？喂，討論區嚟㗎。

“證明不存在”呢一樣嘢，已經係講緊你嘅問題係乜，你而家就似係不斷問落去不斷loop

你喺呢個post未解釋過 唔算loop啦

轉貼大公文匯叫收共產黨錢出po
轉貼黃世澤YouTube都未叫收黃世澤錢出po 都唔得
Genzo又示範雙重標準

即係成條片貼出黎要人地睇？
咁點解想人討論某d論點既前題係要睇完條片？

點睇cctoy捉鬼捉到屈人精神病？

你一樣喺呢個post入面，你而家唔係loop住問係乜?

“轉貼大公文匯叫收共產黨錢出po”？
我幾時有咁講過？
你呢度係老屈緊我雙重標準

Youtube片仲離譜過fb post囉
有直接利益關係架屌

又想討論又懶唔得? 討論區for leisure㗎

係入面唔等於要睇哂所有留言嘅 -.-

我又唔係佢， 啲利益又唔係我收，咁關我咩事？

咁你懶就得，但人地就唔可以懶要睇你貼出黎條片？

你唔係佢?

fan屎都係咁，無條件為偶像

咁你話“你都講傑老闆係唔知邊個啦”，咁你係咪想我證明唔知？

貼埋錢買口罩

但唔係fans一樣可以係咁
WFC唔撚得？

可以，但冇人信囉

你想話我係佢？

要老屈的話，講乜你都可以唔信

唔多想 因為你真係唔知。。。

真係未見過有人會狂share某個youtuber嘅嘢 跟手話自己唔係佢fans

狂share? 見嗰期 話要推黃色youtuber，我先求其搵兩個好似係黃嘅youtuber下咋喎

講緊你FB 10個post有7,8個都係世澤哥

本身我都係以為貼下fb post姐，點知原來貼埋youtube片
fb post貼得多正常人已經好撚反感
youtube直程幫人宣傳呃view

而家我反而好想知有邊個人信你喎

咁耐以嚟先得七、八個，仲好意思拎出嚟講。

話你屈，冇話錯你啦

你想屈的話，你點講都得
佢有冇view關我咩事先?
你證明唔到兩者嘅關係，咁你都係屈啦

真係第一次見有人唔明10個有7,8個係咩意思，skip左10個幾隻字

我邊有話你得七，八個？你老屈我？

不如問下廣大連登仔post youtube片幫人呃view算唔算打手？

是但碌都成堆

手機睇漏咗

但旗個facebook, 十世無update, 咁仲"粉"乜?
當年講英國嘅, 有幾多個? 你當你而家?

手機睇漏咗

仲未完

屌原來有自己fb post
係咪想撈埋KOL

咁以前係唔係？

訴諸群眾（拉丁語：Argumentum ad populum）是一種邏輯謬誤、一種社會心理的狀態、也是一種宣傳的技巧

十世無update 過, 又無出過樣無出過名, 點樣想撈埋KOL?

唔係, 我只係求其share

原來係咁。

我就唔係想話呢個係證明
我只係想知當全世界都話你係時你會點回應姐

點解而家唔繼續撈？

一樣係咁回,
人哋有無利益關我咩事?
我想睇人討論, 咪post 上嚟囉.
仲有, 我有幾耐無share 呀?

撈乜?
好似講到我有撈過咁

林忌加世柒呢個組合好耐無見

但你要人地睇完條片先喎
因為你唔講片中講咩，人地要討論必需睇左由你推介既片先喎
點證明你真係懶閪唔肯抽d論點出黎

幾年前係得佢哋有講BNO 問題
唔想自己寫唔想抄又想有嘢post 的話, 唔轉貼佢哋可以轉貼乜?

秒殺，此post已完

懶都要證明
主觀感覺點證明?

秒咩殺?

吓吓都拎啲舊史出嚟講, 有咩意義?

幾年前係得佢哋有講BNO 問題
唔想自己寫唔想抄又想有嘢post 的話, 唔轉貼佢哋可以轉貼乜?

咁係咪fan屎都係主觀感覺

fans , 有支持過, 尤其係唔理對錯都盲撐, 就係明顯證據
呢啲唔係主觀感覺嚟

未必嘅 好多人做fans但唔會盲撐 我沖哥fans都有屌過佢啦

如果係"未必" 的話, 咁即係難以以此做證據, 去證明我係澤粉啦.

咁我話屈, 有邊忽講錯?

咁你post佢d片算唔算支持過
佢講d野唔係全部都認同但照post, 算唔算唔理對錯都盲撐？

單係post 而無表明支持, 咁又點唔理對錯都盲撐？

咁post片算唔算支持？

咁又唔係好難嘅

唔算

點解, 理據?

1001

又話求其推薦幾個黃youtuber，跟住就狂share傻柒d片你唔係同世柒個傻仔有親都係佢d fans啦 咁個post仲有咩好講落去？睇你左兜右兜咩，事實係咩大家心照啦

網戰足兩日
勁撚打得

狂share? 有幾耐無share? 又老屈

你戰力貢低就死開啦
樓主一打一百藝術黎
阻撚著曬

又係到玩老屈老屈，你以前做既就唔算係？殺人犯耐左無殺人都係殺人犯，你繼續你既歪理表演啦

總結下呢個post嘅邏輯謬誤。

老屈
稻草人
證明不存在
紅鯡魚
轉移視線
類比錯誤
概念滑轉
扣帽子

請問仲有冇？如有請補充，謝謝。

利申：唔好問我，喺上面幫我揀一樣先
。

就完先入黎

你理據有問題就係老屈啦

你用殺人犯去類比, 係類比錯誤.
如果你個講法係啱的話, 呢個世界就唔會出現"前xx" 呢D terms

而且狂 share 又有幾"狂share"? 咩先叫"狂share"?

你唔洗兜黎兜去轉移話題啦，無意思嫁，望下上面個兄台既gif圖，你既語言藝術只不過係想玩字眼遊戲去轉移視線，等人地唔好focus係你d罪證到
，你唔洗再兜啦，就算係法庭都一樣會bam鳩你d九唔搭八言論

你話"兜黎兜去轉移話題" 係老屈我

正面反駁緊你都叫轉移話題?!
個gif 圖咪證明得幾個share, 仲要係幾年前.
所以你話"語言藝術只不過係想玩字眼遊戲去轉移視線" 就係老屈啦

仲要一口咬定係"罪證". loop 多幾次就當係事實

幾年前狂share世柒d片就唔係證據？ 係到玩捉字眼講界定咩係狂share轉移視線就叫正面反駁？答案咪係張gif到lor，唔好打咁多廢話浪費時間啦 你繼續歪理表演啦

GENZO 五毛出哂名啦

定還是你想講我幾年前已經反緊中, 喺中國國安角度而言係罪證? 你想幫中國國安?

我轉移咗視線。

條gif 入面係文, 而且只證明到幾篇, 咁叫"狂share"?
而家個問題係幾篇你就叫"狂 share" 吖嘛, 我夠有share 其他文啦, 又唔見你講? 你斷章取義就喺度老屈我轉移視線

你就真係繼續歪理表演啦

香港屬英台 #346744 呢度又屈毛

收啦 又話廢左聯合聲明一国一制？ 宜家點呀 一国一制緊啦 柒頭

殺人犯：幾耐冇殺？

祝你老母橫屍街頭

你又轉移視線去邊?

哇 好精妙既扣帽子同轉移話題大法，岩既，兜無可兜 sorry 我無興趣想知你呢d傻人係做乜鳩

慳d啦 係到做戲 死全家

Ching 們好有心機同樓主傾計咁就撚到差唔多1001
有無咩樓主精華比我笑一笑

佢類比錯誤你同佢一齊玩?

點解無做總統嘅人, 我哋要叫佢"前"總統?

genzo 通街都係處 係五毛 我100％肯定

扣帽子?
如果唔係仲有乜嘢係罪證?

facebook 入面,最"新"嘅廿個post, 先得3個係轉貼黃世澤. 話你老屈, 有邊忽話錯你? 你呢度係老屈緊我兜啦.

你19年叫人唔好term jd 如果唔係香港一国一制
幫中共轉移視線

樓主現實中一定係睇過Wiki 就以為自己讀好多書，身邊D 人講乜都駁鳩佢，搞到無朋友既人

做戲? 又老屈

你又再次屈毛

上面#930有樓主套出招表
有d招佢用左幾十次

我19年講過乜? 邊度?
證據?

點解咁就係"幫中共轉移視線"?

乜證據都無, 話你屈毛, 無話錯你啦

7個鐘頭無簡斷覆PostCLS，樓主翻翻現實世界啦陰公豬 你無朋友架啦

幾時有"主現實中一定係睇過Wiki 就以為自己讀好多書，身邊D 人講乜都駁鳩佢"? 又老屈

稻草人論證（英語：straw man）或稻草人謬誤、攻擊稻草人、刺稻草人、打稻草人是曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式

Genzo無端端鬧我無腦時又唔見佢貼個金字塔出嚟？
又一次證明Genzo雙重標準

樓主：唔好轉移視線

係啦係啦我係屈啦 我都改撚埋名比你地狙擊係PR 咁你又咁以點

只係話你講嘅嘢有問題而無畀出理據反駁你其他論點? 理據?

但上面根本無畀出理據去反駁我論點,
你又老屈我雙重標準

Yes 我係PR 我係用最低級既明顯屌柒你，玻璃心啊？

咩"比你地狙擊係PR"?
我幾時話過你你PR? 老屈完未?

屌 發現樓主咁撚好撚 成個現代孔乙己咁

玻璃心?
你喺度謾罵, 唔可以指出你係喺度謾罵?

未 玻璃心？ 比人老屈要唔要話比老師知？

[img]
[/img]

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

樓主食左大麻 好stoned

樓主：我post佢d片係想人討論，我唔寫返d論點出黎要人地睇條片係因為我懶，佢有view呃我冇錢收，所以我唔係打手fan屎

樓主記得1001 開新Post 等大家無野做都可以入黎撚下你

老屈完未?

你個名冇改錯傻西

點解唔係開新Post, 等大家睇吓你同其他人點詭辯?

食左大麻就咁撚樣既話 唔怪得香港要禁大麻啦
全香港孔乙己仲得了？

Yes 所以記得開

食左大麻? 老屈完未?

孔乙己? 扣完帽子未?

都話未 所以點？唔開心？幫你講埋下一句
你老屈我唔開心

咁你做乜要老屈?
老屈即係非事實啦

呢個Post 令我有翻舊時係高登撚on9 仔既感覺
多謝樓主令我心境後生左十年

下個Post 你記得放開頭啦，廢事你陰公豬下下都貼得咁辛苦

你有用謾罵, 訴諸人身呢啲嘢嘅時候, 我先會貼

你轉移話題就轉移話題啦，個gif果層巴打咪講左是但loop都一堆世柒既野lor，有曬證據仲係到死兜濫兜 ，技窮到玩埋扣帽子屈報國安 ，你最鐘意既金字塔都係留番比你自己啦 你繼續歪理表演啦

黃世澤老屈我哋收共產黨錢出po 回po
叫連尼住bam我哋
Genzo話係私怨
唔准喺連登討論
有不滿直接搵黃世澤
到自己被人「屈」
就瓜瓜嘈周圍開po
又一次表現係雙重標準

拿 你屈毛啦 冇講錯你

唔準係連登討論 笑死人咩

唔得，咁佢咪無得謾駡同人身攻擊人哋

你屈我轉移話題就屈我轉移話題啦
個gif果層巴打咪講就係?
事實上facebook 入面,最"新"嘅廿個post, 先得3個係轉貼黃世澤, 咁就叫狂share, 你唔係老屈係乜?

咁你又講到罪證. 咁反開中, 係得中國眼中睇先係罪證嚟啫. 咁都叫扣帽子? 無屈你啦

佢自己講講下都斷鳩黎架啦，荒死佢唔貼呢個就唔做咩

呢度係你老屈。

我被人屈係喺連登被人屈
其他人同黃世澤嘅問題, 唔喺連登
而且仲要係因為條友入埋我開嘅post 度, 明明唔關事都仲喺度係咁私怨, 我先出聲, 呢度你又再次老屈我雙重標準

喂 樓主 993啦
你開左新Post 比我留個名先 廢事訓醒唔記得撚

佢要以邏輯警察身份出現捉異見人士的邏輯問題